宿舍一日就多咗三個名額可以準備上樓，諗下都精神呀！

多啲嚟密啲手

快啲死撚左佢

唔係要俾黑護照顧咁衰仔掛

咁多兄弟排隊等住上宿舍應該早去早着啦

仲慳埋黃屍納稅人俾嘅長糧

諗吓都興奮呀

大家唔好咁黑心

直系親屬都應該跟埋一齊去啦

一家人最緊要齊齊整整

大家有咩慰問嘅說話想講

突發發發發發發，入黎！